點解會員有藍色，紅色的分別

我自己是红色，見亦有很多是藍色，㸃解呢？

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

紅色=女 藍色=男

點解你唔係p牌
但我係

德美聯署整合

紅=弱智
藍=菁英

红

樓豬用手寫？

紅底同藍絲
連登仔愛國愛黨

是，手寫，用ipad 才能出純繁体，現在呢部係雜牌机.。

紅=男扮女
藍=男

樓主似乎係中老年手足 紅藍係性別嚟

紅=根正苗紅
藍=藍絲

紅=紅底
藍=藍絲
金=黃到金
成個連登得連仔同望遠係黃絲